垃圾賤種朗真正實力數據 update 20190922

射10球入得1球，仲係12碼 12碼好難射

本週
賤種朗 - 10射入 (仲要係12碼)
美斯 - 2射0入 (美斯半場先入場踢)

#數據post目的係唔想班賤朗迷再呃人
#上述數據由今季第1場比賽開始計算
#上述數據根據 who scored + 7m + espn 賽後數據 每場累積而來

賤種朗 - 7場 (球會5 國家2)
聯賽: 23射2入球(1 12m) (8.69%)柒碌鳩
歐聯: 3射0入 (0%)
國際賽: 15射5入球 (33.3%)
[190911對世界魚腩立陶宛8射4入擦回來]

合共: 41射7入球 (17%)

美斯 - 2場 (球會2)

西甲: 2射0入球 (0%)
歐聯: 1射0入球 (0%)
合共: 3射0入球 (0%)

0%都好意思講

王騎你隻賤種死全家啦

賤種朗 - 10射1入 (仲要係12碼)

好多季都唔比美斯迷計助攻

點解有1個助攻，就要人計

12碼對某d人黎講真係唔易射...

#數據post目的係唔想班賤朗花迷再呃人
Pukki一個入嘅波都多過你兩個加埋

0入球

up

0%

3射啫，傷咗咁久
佢出場都唔夠75分鐘

推

王騎終於露底
根本係反美

洗x擔心，都係出左2場75分鐘

點x得

你係咪咁幫Alan Alex Ada Ronald Joey填Appraisal？